m記啲員工係唔係有股份？

啱先買麥當勞加大，拎餐既時間見到無俾到茄汁
我以為佢唔記得俾，我就好有禮貌向佢拎一包
點知條撚樣閪我面不特止，仲要掟落個盤度
我當面屌撚柒條仆街

食個M記收你二三十蚊個餐仲要求有咩服務態度？？

講緊係基本既尊重

仲有可樂唔叫佢少冰嘅話，飲撚完仲有大半杯冰係度。屌你啲員工當正自己老闆咩

一定要屌柒啦
班傻閪以為m記自己有份

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。